{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159583?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 썬셋오션펜션"
    },
    "text": "ペンションは万里浦海水浴場の近くに位置しています。 入室は15:00で、退室は11:00です。 バーベキューは4人基準で20,000ウォンで、追加する場合、1人当たり5,000ウォンの費用が現場で決済されなければなりません。 乳幼児は人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 ただし、4歳以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。 スパを利用できる客室は302号と303号です。 入浴剤は使用できません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットと入室できません。 共用施設としては、各階に電子レンジが完備されており、足球、バスケットボールなどが可能な共用体育施設もあります。 また、共用の会場もあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのビーチの近くに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは万里浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは4人基準で20,000ウォンで、追加する場合、1人当たり5,000ウォンの費用が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "乳幼児は人数に含まれますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "4歳以上の子供は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、4歳以上の子供からは追加料金が発生し、当日現地でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "スパを利用できる客室はどの部屋ですか？",
            "answer": "スパを利用できる客室は302号と303号です。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "共用施設には何がありますか？",
            "answer": "各階には電子レンジが完備されており、共用体育施設では足球、バスケットボールなどが楽しめます。また、共用の会場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 348
    }
}